緬甸捷報 第二彈！

【緬甸政變】示威者網上睇片學槍械射擊 擬自組軍隊對抗軍政府
立場報道 2021/3/21 — 15:23

2021 年 3 月 17 日，緬甸示威者在仰光測試自製的大型彈弓，當時安全部隊正鎮壓當地的反政變示威。(Photo by STR / AFP) (Photo by STR/AFP via Getty Images)
「回望我拍下的片段，我能回顧這場抗爭如何由和平示威，逐漸轉變為生命犧牲。這比任何電影更超現實（surreal）。」某緬甸製片人向《BBC》如是說。緬甸反政變示威持續逾月，軍方連場血腥鎮壓，惟民眾依然上街反抗。《衛報》引述示威者稱，當地年輕人正透過 YouTube 學習整理槍械及射擊，成立「人民軍隊（people’s army）」以保護平民的呼聲亦逐漸壯大。
網民無懼討論成立聯邦軍 示威者：人民軍將成為新國防軍
據《衛報》周六（20日）報道，即使軍方封網令市民溝通困難，但不少人仍在 Facebook 匿名討論，民族武裝組織參與反政變示威的重要性。不少網民更呼籲，遭逐出的議員應建立能結束軍方政權的聯邦軍隊（federal army）。一個盾牌狀的軍隊標誌甚至在網上廣泛流傳，按照該圖片說明，標誌的 14 顆星代表緬甸的地區、省份；7 條紅線則代表軍隊秉持的信念，包括政治中立（political impartiality）、保護及服務人民等。

29歲示威者 Zaw 向《衛報》表示，他們不再盼望聯合國或任何軍隊會前來幫助當地民眾，「我們應有一支囊括所有少數族裔的聯邦軍……人民軍將成為新國防軍（Tatmadaw）。」另一名 30 歲示威者 Hlaing 則指，「我們（當地市民）再不需要這支當權軍隊或警隊，我相信將來一場內戰能足以清除他們。」
據報有最少兩個民族武裝組織正協助匿藏逃離政權的政客、公務員、記者等；由全國民主聯盟成員組成的文人平行政府「緬甸聯邦議會代表委員會」（CRPH)則正與數個民族武裝組織會面，並呼籲市民保衛自己。
醫護憂政治清算逃亡 「他們再不存在」
據《BBC》周日（21日）報道，當地不少民眾正活於遭政權清算、逮捕的恐懼中。有在丹老市醫院工作的醫護指，政府不久前致電醫院，要求院方上報參與反政變示威的醫護名單。當地醫護因而開始逃亡，該受訪醫護形容，他從沒想像要協助匿藏沒做錯的醫護，這使他很不安樂。他坦言，當地只餘下數名專科醫生，亦再沒有婦科醫生協助婦女生育，「醫護是組成反政變示威的重要部分，但他們再不存在。」
另一名研究員則憶述，他 3 月 8 日在最大城市仰光示威時，有軍方人員突然到來、嘗試包抄示威者。有街坊著他們到其居所躲藏，惟數小時後，軍方人員仍在等待他們出來。示威者唯有制定逃生路線，該受訪研究員則換上傳統服飾 Sarong，以讓其外貌更像街坊，亦卸載不少電話程式。最終一眾示威者逃離寓所，並到另一處暫避、渡過整晚。

第一彈：

push

推

thz幫手推下？

自己香港自己救

據報有最少兩個民族武裝組織正協助匿藏逃離政權的政客、公務員、記者等；由全國民主聯盟成員組成的文人平行政府「緬甸聯邦議會代表委員會」（CRPH)則正與數個民族武裝組織會面，並呼籲市民保衛自己。
軍閥加油

緬甸人示範冇槍都要同軍隊作戰既決心

可唔可以保持憤怒
反攻大陸

天佑緬甸

捉軍頭出黎私了先啦

咁幾時先可以建立自己嘅武裝部隊？

Lm

幫手推啦

叫老豆搵仔长個編號啲軍頭，呢鑊佢地仲唔死？

人地緬甸睇開槍片搏命
香港人睇世柒玩keyboard 叫人制裁

我高下立見

世柒真係世界之柒嚟
無論個樣定係份人都係

人哋至少有幫手平權 BNO

撚有咩 今次5+1佢一分力都無出過

Push

的確

？

香港人真係被比下去，好撚無用
抵輸

香港唔會做到

又失敗主義？

［獨家］ 許智峯真情剖白

我相信將來一定會有

pish

如果香港警察肯企出嚟，同我哋同氣連枝，幫我哋一把，成件事好唔同。

開鎗都要睇片，渣架！
手槍就猛雞，扣板機，咪shoot囉
機槍呢，就一定要打穩馬步，槍托放心口

變左暗殺師@@

集氣！

我真係唔知比個妳定比個妳好

呢位師兄平時係咪有揸槍開槍經驗

雖然我追過下妳啲po知絲打妳唔係五毛唔忍心直接比妳

冷嘲熱諷 全面進場

妳未打過就梗係唔知好多嘢要學

都係果句
緬甸打左70年內戰
香港一向係和平地區
兩者難以比較

正如點解 智利示威者, 白羅斯示威者 唔拎槍去推翻政府咁
唔係唔想用槍, 係難以獲得

緬甸佬 集資去中東 東歐 非洲 採購武器返黎打仗 有冇得諗

佢梗係唔係連瞄準都未識 仲要以為開槍剩係挽機咁簡單呢個我真係咗

唔使
佢哋金三角本身有好多跑咁遠做乜

佢地有槍㗎

加速師繼續加油
想睇百國聯軍呀

南部唔係 緬北金三角先有部落軍閥

搞到咁 緬甸班民眾會唔會殺軍人搶槍嫁

佢講你就信..

軍隊根本就係保護人民

有無咁柒？

支那以台資港資中資名義係當地搞血汗工廠做代工，出口額計入支那GDP，而家一拍兩散

理解

遲早

革命成功！
武運亨通！

唔係得緬甸 例如其他地方 “有需要用到嘅地方” 呢樣野會唔會好困難

希望爭取到你地既民主自由

香港：有槍係鬼

人哋有直接寫信，又有去保守黨入邊傾過呢一件事
又直接搵內閣成員

我唔敢話五加一方案係佢全部一個人做
有人哋至少有出過力
有幾多個普通人會主動去做嘢

依家都學揸槍，梗係會

香港：比你獨立左 又點？生存到咩？

聽講佢地想炸左中緬油氣管道
中共春袋

佢吹啫
同埋佢做嗰啲嘢全部全部n年前 嗰時係全部失敗曬 今次成功因素係己亥革命 完全唔關佢事

香港：鬼！破壞運動！

槍好難用好難學，兒登仔槍都未揸得穩，你揸槍人地就揸坦克，見到槍千祈唔好執，唔好得罪中共

兒登仔前兒登仔後班垃圾幾時會衝出黎吠平民唔應該拎槍，邊個先係兒登仔呢？

曲？

呢張型仔好多

緬媒：傳15個少數民族武裝組織同意組成「聯邦軍」

緬甸媒體3月20日引述網絡消息指，由被罷免的緬甸國會議員成立的聯邦議會代表委員會（CRPH）與多個少數民族武裝組織對話，他們有意組成聯邦軍，作為屬於緬甸聯邦的武裝部隊。

果敢資訊網20日引述一份在互聯網上流傳的名單稱，15個少數民族武裝組織同意組成聯邦軍。報道提及，雖無法證實名單是否屬實，但證明了聯邦軍的概念得到廣泛認同。

在相對軍方的另一個勢力組織起來作抗衡，其意圖拉攏少數民族之時，緬甸果敢資訊網同日稱，克欽獨立軍與緬甸軍方11日起爆發新一輪衝突。他們18日於克欽邦（Kachin）衝突，軍方1名少校軍官被擊斃，另有至少7名士兵受傷。他們於19日交戰約1小時，傷亡情況未明。

Source: HK01

準備內戰

咁都春袋

香港警察笑下好了。

講起槍就實有班友話香港人槍都唔識揸唔好用

見到緬甸平民學用槍就縮返入老母個閪架啦

唔緊要我都係鳩噏吓
而歷史上除咗平民起義之外，
革命有軍人支持的確勝算大好多。

十五個？

單方面被屠殺 -> 互相撕殺
死都至少拉一件畜生陪葬，why not?

要戰略就一定要有大台 一有大台就比人屌嫁喇

緬甸起碼仲有軍閥

邊樹大陸？

貼還貼
唔駛踩香港人既

你話佢吹姐

我又可以話你講嘅嘢係你吹啫

你自己查下佢啲bno行動嘅日期先講啦聲稱拜kol但連po都追唔貼

似曾相識

軍閥加油
緬甸聯邦政府軍

自己諗下”做大台”俾人屌
定係大台”做戇鳩野”俾人屌

有槍真係好重要

支持，加油啊！

唔知你個加密係真心定假膠

嘩屌 好撚暴力
會失民意

有槍就唔同玩法

無可能，香港超過一半係黎生

香港日日打機丶手無縛雞之力丶然後鍵盤戰士互相批鬥。

好在緬甸人聰明唔發夢腳踏地，認識到和平示威丶擺工根本無用，唔再學香港一套。 祝佢哋馬到功成！

「拜kol 」
佢無認 KOL
我無拜
只不過我聽過大批時事評論員嘅說法

你話佢唔關佢事
咁你又唔講吓幾時做嘢
至少佢2019年都開始講緊喎

sor 忙住搵大隻手足捉鬼，不了

冷靜 呢度講加咗密都無用 唔好再繼續講落去

加油

同意

Pushhhhhh

一有外部強大勢力就「好難靠自己」內部去打擊獨裁，香港現在情況同已前波羅的海三國一樣，亦等如前蘇聯所謂加盟國。

agger

邊到黎武器？

革命需要一個唔做戇鳩嘢嘅大台（打仗戇鳩會死人的），但黃營內部特別勇武本土已經開始變成一種盲反大台嘅盲目信仰

比人滲透左廿年啦
大至議員局長 少至社區幹事 屋苑管理門口看更
全部都有支那人 紅底
你諗下要反抗既能力細左幾多

btw你以為你呢句唔係批鬥咩唔好傻啦
你mindset都係有呢樣野

有槍有炮真係唔同啲

照咁講
緬甸超過 1/4係 黎生tim

緬甸5500萬人口, 出來示威都無1000萬人 (就咁睇, 其實可能連200萬人都唔知有冇)

POLY

個重點係民族武裝組織喎

當打Counter Strike 囉

香港700萬人口, 仲有200萬人曾經上街示威, 接近1/3人口
呢個比例係世界最多

緬甸5500萬人口, 家陣出來抗爭既人, 都唔知有冇200萬人
比盡你500萬人, 都未追上香港既比例

佢係2019年前一直講緊bno平權 但佢啲行動全撚部都失敗曬 仲搞到啲人無得用bno去歐洲 比19寸佢最蠢最蠢的小老鼠 2019前後已經無再提過 2019後搞bno平權一直係國際線手足推動
勿再做世柒打手

緬甸人加油啊

雖然未成軍都係叫軍閥

Hello
好耐無見你出 post

黎生精神 感動港人

香港200萬
20萬勇武都唔知有冇
心態問題
唔怪罪任何人

你係咪有病，佢幾時叫人制裁，martin 日日講緊 WW3，制乜9裁

仲有你係賤種踩港澳門狗：

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢哋有勝算因為全國人都想對付軍隊，而軍隊人數少於人民而物資亦靠人民提供先有。 當然赤納粹出兵就可能情況有變。

一直都係軍閥
最後玩聯邦仲好啦
反正咁多個種族都唔係一家人

其一啦 金三角軍閥要南侵都要緬人裡應外合先得架始終就算金三角軍閥有軍隊都唔夠tatmadaw軍頭咁重武裝

好呀，你排個 time line 出黎證明無做過野囉，人地連 Home Office 回信都有呀，你就空口說白話，咪睇咁多熱狗講野啦 on9

p牌仔屈人係五毛

加油！！

佢哋軍隊擺明政變，咁文人政府可以名正言順搶「牌頭」攞正統！ 更加易獲得全球支持。

tatmadaw軍頭仆街之處就在於佢大緬沙文主義 打死唔肯行聯邦
雖然佢正式國號suppose應該係聯邦嚟，但，我哋北方都有個中華人民共和國啦

撚有home office回信？有你貼出嚟啦p牌打手

真吖，一日有班人以為”見到一兩個=全世界都係”
一日就有班人做戇鳩野，唔知樓豬做左邊份民調得出呢個盲目信仰既風氣呢

BNO 居歐權果單老屈，講緊幾個月前脫歐前 BNO 居歐權一直有人拎緊 而套法理邏輯係一樣

同埋 martin 19 年果陣一直講緊 BNO 平權，20 年 6 月寫埋信比 FCO 應該用佢響 19 年提出既參考 EU settlement scheme 既方案，人地有埋 FCO 回信最終 5+1 都係借用 EU settlement scheme

你條柒頭就一下 discredit 人乜都無做過

世柒出現了

睇下佢，比緬甸人睇到真係喊三聲

你根本全部都係鳩吹出嚟 我完全無見過你說講嘅任何嘢

果條友著名賤種五毛無可能屈錯

屌 鄭立條柒頭仲柒過世柒

點救

你老母好著名

見 #185

我淨係睇到你贊同賤種五毛，再 #1 踩港

我見到你老母去咗做五毛

just cause : Myanmar action

仲有世柒、劉世良出曬名係捉鬼黨嚟架

最撚叻就係記住手足做錯咩

PR 洗就當係？？ 用下個腦啦

你咪世柒啲pr

我係撐真相 同班賤種 PR 打對台

其實算唔算打緊美國左膠反槍權撚一大巴?

支持唔明樓主做咩事係到屌你

我地要吃喝玩樂買報紙抗爭，同埋be water盡快移民！

武裝起義？咁勇？為乜？

前線手足自己衝好喇！各有各做嫁！

不過冇講到香港班自私撚攪到三罷咁！香港果班自私撚係未做到就已話NoNoNo!!!!

緬媒：傳15個少數民族武裝組織同意組成「聯邦軍」
2021-03-21 16:06

緬甸媒體3月20日引述網絡消息指，由被罷免的緬甸國會議員成立的聯邦議會代表委員會（CRPH）與多個少數民族武裝組織對話，他們有意組成聯邦軍，作為屬於緬甸聯邦的武裝部隊。

緬甸政變：圖為3月19日，緬甸仰光警員扣押一名示威者。（Reuters）
果敢資訊網20日引述一份在互聯網上流傳的名單稱，15個少數民族武裝組織同意組成聯邦軍。報道提及，雖無法證實名單是否屬實，但證明了聯邦軍的概念得到廣泛認同。
在相對軍方的另一個勢力組織起來作抗衡，其意圖拉攏少數民族之時，緬甸果敢資訊網同日稱，克欽獨立軍與緬甸軍方11日起爆發新一輪衝突。他們18日於克欽邦（Kachin）衝突，軍方1名少校軍官被擊斃，另有至少7名士兵受傷。他們於19日交戰約1小時，傷亡情況未明。
小鳳姐

世柒唔係仆街左膠嚟的咩

算

不嬲都有居歐權

推 BNO VISA 不只是佢一個
但唔係抹殺有有份貢獻的每一個人

唔止係六月
二月已經有寫信

條友十幾年已經講緊港獨，未離開香港之前成日見佢佢響前線 佢網站 / blog 直頭有每次示威戰術同形勢分析

唔知幾時比人老屈屈左佢係左膠

Sor，我無留意，下次注意翻

有啲事澄清就算啊
佢唔信大家都無符

話口未完就有世柒之流出黎靠住”一己明見”為全世界指點江山，邊個反佢邊個就係鬼

淨係識得用邊個乜乜就係乜乜咁諗野既單細胞生物
所以你話俾呢種人搶大台真係等個孫個孫都未光復到

唔會比佢搶到放心世柒唔識揸槍，下次大台係邊個揸槍邊個話事。
我不嬲知世柒柒柒哋但真係估唔到佢咁多打手。

你冇真係當有200萬先得嫁！唔記得左中大理大圍城有幾多人上街？大把自私撚only，無論死左幾多人，個選舉都冇埋，唯一真正堅持到底到今日都無變嘅就係最緊要番工

你嘅抗爭目標是五大訴求
人地嘅目標是BNO平權有得移民閃人
大家座山都唔同，各有各做喇

正建，又可以促進民族和解
呢樣相信係文人政府得人心嘅地方

同埋爭取bno根本唔撚係咩光彩事情嚟 製造成班港豬逃兵
邊個移民邊個就係鬼

班馬幫都班到唔少

唔係撐佢,不過似曲喎

咩嚟？坤沙？

又係妳？

都係嗰類，睇異域學嘅

呢樣覺一般 佢地易拎到槍 好心就直接用槍

認真唔知咩嚟

首先班堆槍嚟先再討論

Good

殺我一個黎先生，仲有千千萬萬個黎先生

希望緬甸會迎來民主

成功左可否寄啲槍過嚟香港

緬甸人民真係好勇敢 respect

冇大台都已經內鬥鬥餐死，
有大台嘅話應該唔使一個月就會俾人屌到自動解散。

香港人個個都係處女座完美主義，容不下一點錯誤，容不下一點犧牲。

得閒順手做任
、Expedia，買定離手未呀？

係無可奈何既發展

手足相殘

唔推人去死

亦唔阻止

啱啊
離開嘅人係鬼
留返你呢嗰「真」香港人喺度啦

按照你嘅邏輯，黃台仰李東昇羅冠聰許智峯全部都係鬼

樓主話移民就係鬼喎

講真真係唯有足夠威力先有得講

得啦
支持你
BNO走嗰都係港奸
全部要清算

要有你呢句就得
正一世柒頭

樓主主要職責係踩港無軍事反擊，但手足走保留實力海外建軍就唔比

大把人著草都行 LOTR再申請 BNO VISA
呢啲全部都係港奸
支持樓主清算佢哋

-o-o

走得嘅人有幾多成係會真心建設建軍？又有幾多成走嘅係好似黎生咁，走咗出去享受自由嘆世界就算？我諗你心知肚明
雖然 如果啲人走係為咗建軍嘅話 我真心唔反對甚至支持

知道樓主極想清算用 BNO LOTR嘅三點逃兵
可以留低樓主名字嗎？
等我報畀 MI5同內政部先

依家知道樓主極之想清算用 BNO LOTR嘅逃兵
可以留低樓主名字嗎？
等我報畀 MI5同內政部先

成班港豬死逃兵 有事剩係識得走去外國嘆世界 除非你係有案在身著草 否則你咁同黎生有乜分別？

戇鳩仔你真係世柒本人嚟

香港人呢?

好 在下姓黃名世澤 行不改名坐不改姓

咁你有冇數據唔會呀

你自己踩港就得，我講走既正面野就唔得
仲要走可以帶走錢、生產力、消費力 呀
你就繼續幫中共留港留錢留人，要手足繼續比中共搞

你自己咪雙重標準囉

依家有案在身嘅人點著草
係咪畀人拉咗先著草啊

1997年之前，支那已經滲透香港黑警

戇鳩啦 著草申請庇護架嘛如果無咗bno5+1 先至係真正分辨到、幫到嗰啲有案在身受逼害嘅手足，佢哋會用政治逼害申請到庇護。5+1剩係for黎生做逃兵用。

好大分別囉，人走根本超大成本，但個成果係可以帶有走香港既錢同生產力逼中共港共發難攬炒，根本同攬炒個精神係一樣。你踩人就得，我一系列文一早解釋左點樣用走資走人逼死中共。

你就 #1 踩港、內文叫人留響香港比中共繼續逼害、仲要同五毛互通屌講真話既人，支持樓上報 MI5，MI5 還樓主一個清白

睇黎支那話美國搞事

講真，整一支簡單嘅槍唔難

佢地有冇藍絲 香港好多民鬥民 自己都鬥死自己

你屈我係黃世澤之後，又自稱黃世澤
你肯定攞白卡啦

英國個重點響唔洗立法既情況下係用 5+1 開 LOTR 比人即走
同埋庇護無得做野，所以 LOTR 係比多個選擇有 BNO 既人

仲有庇護不嬲有開緊比所有手足用，英日歐美 接左幾多人呀

戇鳩仔你識唔識睇架？上面講咗著草唔反對呀。著草同移民識唔識得分呀？
正面嘢，你要證明到走嗰班唔係黎生先算，有無數據？
支共行開留港不留人架世柒，佢不知幾想你全港走撚曬，人走曬佢順理成章換血換資金，人係度椏住個位起碼都等佢換血換得無咁易啦。佢最多就係錢同人，你使怕佢唔夠彈藥換咩？

申請庇護不嬲都係好麻煩，有 BNO 5+1唔做，叫人申請政庇，即係玩鳩人，要人虛度光陰

咁唔一定要有案先證明到自己受逼害架嘛你以為我未研究過庇護申請條件咩
你頭先講黃台仰嗰班咪一樣係有案在身先著草？

中國有撚錢咩，睇下外匯條數一直用香港舊錢頂緊 仲有佢撚有人取代香港人咩，有一早做左啦 依家用緊香港錢養緊班廢人刷票就有，真係取代香港人既人有撚咩 有就唔洗 hold MPF 啦 on9

未踢保無得走，走條撚咩

你估嗰嗰都黃台仰咁出名啊

我比咗名啦 我姓黃名世澤
超大成本走資走人逼死支共呢套根本同黎生一樣咁戇鳩 依家支共玩留港不留人呀 佢想要香港個殼之嘛 人走咗咪倒蝗落嚟 錢走咗咪倒紅色資金北水落嚟 呢兩樣嘢佢最多 你使慌佢唔夠彈藥？
我
我講過有案在身嘅著草我唔反對 但依家移民講緊係乜都無做過最多和理非 好似黎生咁嘅人喎 你覺得佢哋走咗嘆世界仲會唔會理香港？
屌你老母啦真話 根本你班人先係五毛嚟 世柒pr仲要p牌 支共換血大推手 你擺低個名我幫你報fbi

我係同名同姓你唔撚比？

香港學唔到啦...

我頭先唔撚記得同你講呀 紫荊黨都唔知你條懵樣坐咗幾耐？你鳩吹啲廢話有無數據？你究竟係幾脫離現實先會唔知，好耐之前已經講北水數量大到得人驚？

咁黃台仰係點撚走嘅？

咁咪踢囉屌

#282 中國有撚錢咩，睇下外匯條數一直用香港舊錢頂緊 仲有佢撚有人取代香港人咩，有一早做左啦 依家用緊香港錢養緊班廢人刷票就有，真係取代香港人既人有撚咩 有就唔洗 hold MPF 啦 on9

同埋和勇一體，大家走有乜問題？走既人幫手帶錢帶生產力走同中共攬炒喎？仲有走既人你覺得離開 comfort zone 係嘆世界？

定你支持大家留響香港繼續幫中共賺錢養黑警打手足？ 定你知中共無錢所以要幫中共留錢？？

好撚大？睇下外匯條數囉 個人層面睇係好多錢既，但國家層面外匯無錢人民幣始早收皮，同埋無錢繼續玩外貿遲早支爆

黃台仰 幾時走呀 你訓咗幾耐？

依家仲係2014年嗰陣時呀！
醒未啊！

你幾時有北水條數睇下，外匯條數上年尾已經含緊撚，如果唔係唔洗日日求美國講數啦柒頭

樓主知唔知道中國外匯儲備減外債淨值已經係近年最低㗎

享受自由係嘆世界 我睇死 第時就算香港真係可以海外建軍 當同你海外港僑派單張募兵嘅時候 大部份人會黎生上身咁同我講：「我要做嘢養家，不了」
生於安逸 死於憂患 今時今日就算呢班黎生逃兵有少少心 到香港真係可以正式建軍之時 佢哋本來已經少嘅鬥志已經會完全消失 只會甘於平庸安逸 庸庸碌碌終其一生做一個已經唔再係香港人嘅海外華僑

有親政治人士。
主要由軍警家屬和親中緬甸華人構成
之前也發生過親軍政府人士打示威者

所以你一定係支共換血五毛推手嚟 你死撚返大灣區用微博啦#p lay#pig

你反駁到 「換到一早換左」未？？

所以你一定係支共換血五毛推手嚟 你死撚返大灣區用微博啦

你有冇數據手足走左就唔理香港？？ 定你幫中共放緊 做乜都無用？？不如繼續響香港養警察打手足？？ 所以要幫中共留錢？？

你反駁到 「換到一早換左」未？？ 根本換唔到香港人先怕人走，唔怕放左 MPF 啦 反而你好怕人講真相

樓主 profile*
1. #1 踩港
2. 同五毛互通
3. 放流料屌 martin
4. 幫中共留人
5. 侮辱離開手足

似乎係你未反駁到我其他point
你個解答係 2019年前佢都仲想話維持住個虛偽繁榮假象 未必想太大動作仲想同西方有來有往 2019年之後已經破咗局之後佢就唔會再有投鼠忌器呢個問題 一定馬力開到最恆鐵蹄碾壓香港

記得有篇文講過如果香港人晨早有救Poly個日咁勇武就唔會輸得咁快

你有無數據班移民黎生以後仲會理香港？無就同我死撚返大灣區啦p牌五毛狗

首先你 d 新 point 之前隻字未睇，就算係咁點解要繼續響到賺錢比中共打手足？ 就算係咁點解唔人走錢走逼中共發難攤牌？

你有冇數據無呀，但你 profile 我就有：

樓主 profile*
1. #1 踩港
2. 同五毛互通
3. 放流料屌 martin
4. 幫中共留人
5. 侮辱離開手足
6. 分化本地同海外線

打錯字，應該係 - 隻字未「提」

仲有踩港有乜撚嘢問題？根本香港就太多好似你咁嘅黎生仆街，平日剩係顧住搵錢，勢頭唔對路就剩係識得移民享受自由。如果唔係你哋呢班港豬，香港今時今日使咁？根本唔想抗爭嘅移民撚19年前甚至14年前都已經存在。

你哋兩條五毛罪狀：
1）p牌
2）兩條五毛唱雙簧
3）同世柒做打手
4）幫支共換血
5）侮辱留守手足

因為支共想留港不留人 大換血呀 懵撚

你無數據即係鳩吹啦 黎生

又老屈我黎生，我出文叫人走出到比幾檔 PR 響 FB TG 點名屌 仲有你老屈夠走既手足係嘆世界未？？其實你都幾明顯有問題，幫緊中共分化走同留既手足

你有數據咩，我睇翻我d文有晒數據走可以點打擊中共

你反駁到 「換到一早換左」未？？
佢撚有人取代香港人咩，有一早做左啦 依家用緊香港錢養緊班廢人刷票就有，真係取代香港人既人有撚咩 有就唔洗 hold MPF 啦 on9

你有冇數據無呀，但你罪狀我就有：
你哋兩條五毛罪狀：
1）p牌
2）兩條五毛唱雙簧
3）同世柒做打手
4）幫支共換血
5）侮辱留守手足

我幾時侮辱留守手足，我寫埋文叫人唔好咁做，你條賤種又老屈 同埋中共換撚到血咩 明明係你幫中共留人留錢

你比人屌係因為你係五毛 反省下啦咁嘅時勢仲收支共錢做pr

樓主 profile*
1. 多次出文踩港
2. 同五毛互通
3. 幫中共留人
4. 侮辱離開手足
5. 分化本地同海外線

其實你無料反駁都幾廢

我幾時侮辱海外著草手足，我寫埋文叫人唔好咁做，你條賤種又老屈 同埋中共唔夠人口發錢寒咩 明明係你幫中共大換血
我之前講嗰啲point你一隻字都駁唔到

五毛罪狀
1）p牌
2）兩條五毛唱雙簧
3）同世柒做打手
4）幫支共換血
5）侮辱留守手足
6）分化海外同本地線

又黎五毛慣用技倆，last reply 老屈，明明上面大量 point 你自己都反駁唔到下面又可以精神勝利 明明手足放棄一生安穩帶人帶錢走係經濟層面打擊中共，就比你講成嘆世界，擺明係侮辱流亡手足

其實你一開始都無反駁過我啲point 305呢你覆咗未 定駁唔撚到？你由頭到尾講啲廢話都無料

另外你仲未比料、數據證明移咗民之後仲會理香港啦 五毛扮有料

305 明明新 point 當自己之前講左 明明你自己反駁唔到再上面d point 就去 spin d 9 唔搭 8 既野，仲有我回左你咁係咪就代表要繼續留，你咪一樣當睇唔到玩翻 #324 精神勝利

你有冇數據唔會理？？知唔知點解要搞 《2021 香港約章》？

就係收你呢D話人走左唔做野既人皮

又嚟五毛慣用技倆，last reply 老屈，明明上面大量 point 你自己都反駁唔到下面又可以精神勝利 明明黎生係成場運動咩力都無出過，毫無風險去移民，就比你講成係走資走人，擺明係幫支共換血
305樓覆咗未呀 屌你老母死五毛

#329 答左囉 大字等於你岩咩，又顛倒是非

你咁撚多廢話即係駁唔到啦駁唔撚到就收皮啦五毛
新point舊point你都一樣係要回應架啦戇鳩仔

你都幾廢

我講左 大陸人無可能 replace 到，你無反駁，繼續講 一定 replace 到
我講左 中共根本無錢，你無反駁，繼續講 大陸大把錢

就知你撐中共撐到出面啦

最好笑全香港都黎生，如果全香港都黎生區議會唔會輸啦，立法會唔洗取消直接收香港人皮啦 on9 最好笑係幾萬得籍口幫中共 留錢留人，仲要侮辱放棄自己工作同 comfort zone 去同中共攬炒既手足

係你自己問我「換到一早換咗」先架 駁唔到又係度兜 你唔係p牌五毛係乜撚嘢？
佢2019前未有必要及/或未想full turbo鐵蹄住 咁咪未換血囉 19後full turbo鐵蹄咪全速換血囉 （其實以前蝗蟲北水都逐漸換緊架啦不過比較慢性啫）
屌你老母明未呀五毛

同理，大字唔代表我錯

我上面一早寫左最多只可以換班垃圾黎刷票，根本換唔到血 換到點解唔 19 年就換左呀

你講乜鳩利申非商科

即係你講乜鳩？有無source？
我嘅反駁咪就係你覆緊呢個

依家19年後咪換緊你坐咗兩三碌？

305答咗你啦

1）p牌
2）兩條五毛唱雙簧
3）同世柒做打手
4）幫支共換血
5）侮辱留守手足

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

上面d數字我全部響國家d官方網頁公佈數據 copy 落黎，你唔明中共依家幾等錢洗，我可以再解釋你聽

佢唔係換唔到 係19年前未有需要及/或未想換啫

上年 overall 人口數減緊喎，換撚咩

鬼換到咩，你換左無翻一樣生產力既人係無用，其實你係咪唔明呢樣野

調轉睇返港豬
唉

我讀社科文科 經濟數字我未必睇得明 有機會再慢慢討論啦
通常同我嗌過交嘅我多數會不打不相識甚至留tg 不過你應該會係例外因為我覺得你好乞人憎
總之我哋依家嘅分別係 我覺得支共有能力換血因為佢依家經濟的確空前強大
你就堅持話覺得佢換唔到血因為你覺得佢外強中乾。
而其實我會有咁嘅睇法嘅原因係我不嬲幾憎支爆撚，佢哋成日係度引啲所謂數據係度口噏噏話支那外強中乾好快自爆，但我依家等到2021都未見到個人覺得支爆班人同等美軍等天跌落嚟嘅心態一樣咁唔要得 都係末日魔教嚟
好喇 wfh要開工 offline先

講金融才俊 紫荊黨都有好多

扮乜呀，你話我五毛在先仲好意思話我

另外，支爆點解講咁耐都未爆係因為中共每次都可以用經濟學家想象唔到既賤招化解，例如用推大樓價用樓按鎖錢呢招真係得佢先諗到 E家中共大部份既 GDP 都係水份黎，不過今時今日無埋外匯條水個 bubble 我都想知佢仲有乜招可以解決

同埋支爆唔係一刻既事，佢係一個過程黎，習種最新想玩電子人民幣集中化所有錢去化解個爆破 可能今次又比佢成功，不過美國睇得好盡，用貿易戰同限制 5G 對住外匯條水大力打，等佢無錢救亡

所以你話無可能爆，今時唔同往日，係美國想佢爆逼佢爆，今次佢無得唔爆

They have gun

香港人：我要返工

咪係
都on99 香港同緬甸唔同玩法
緬甸有民間武裝
地大易入軍火

香港 搵支槍都難
仲要抗衡3萬後 仲有老解
用下腦都知香港抗唔到武裝革命

打國際線就唔同
本身香港國際化
又係一國兩制試驗場
中西角力地方 關注度大緬甸好多
咁自然就攻國際支援呢邊啦

屌你老母啦世柒
上撚左黃世柒個五毛list係咪會被歐美制裁？

我賤都唔似你咁乞兒鳩up呃人啦
除名仲要50歐羅
咪撚係度同樓主扮fd啦
繼續幻想打飛機啦

黃世柒果d撚係fact呀
成撚日老作
同你d傻閪故一樣
咩侵神針又bno
走撚左當贏

Donald trump 連bno都唔知咩柒啦

佢唔係左膠
但鳩up無藥醫
成日捉鬼
仇思達都俾佢屈（話仇欠債）
又呃鳩人bno錢

而你條含家產就呢
網媒記者 林匡正 : 「交加街38號」為咗老屈可以去到幾盡？!

我很黃但要返政府工，不了

邊個未block 呢個柒頭

緬甸有部份地區不受軍政府控制，原來就有不同武裝組織，武器輸入較容易，具備武裝革命基礎，有縱深，可以游擊戰

如果解放軍企出嚟都輕鬆啲

香港醫護仲保住份工。

抄低曬你地名。

好撚堅

問題係彈從何來

賤種踩港澳門狗

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

賤種踩港澳門狗，係咪好怕我叫人走D文多人睇所以搵人圍攻我

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

學你老母咩，香港啲狗科技偵緝手段高咁多，亂咁對比

我真係好中意返工啊

真心佩服緬甸人!
不過都唔洗踩低香港人嘅，
畢竟生活環境同其他因素不盡相同。

推
佢地係值得擁有民主同自由

殺暴政

勁過香港果班好多

係無得夾硬比
緬甸有既野香港無
香港有既野緬甸都無

攞香港比較真係無撚腦

光復緬甸，時代革命

天佑緬甸人

唔好成日攞香港黎比，香港人嘅敵人唔係淨係香港政府，成日笑香港人呢樣嗰樣，你想香港人攞槍反攻中國？二戰後去殖民化有幾多國家唔係宗主國允許或者同宗主國和談之下獨立？就算好似韓國咁都係因為第三方擊敗宗主國先有得獨立，香港嘅情況根本唔係要民主化革命，係要去殖民化，你想香港人學啲咩

又嚟支爆論 唔該睇下過去9個月支共出口數據，已經回復去爆發貿易戰前夕。去年從外滙儲備去睇，的確支那係缺水，但自從支共出咗4大招，形勢已變，美國就算想逼支爆，支共重有14億韭菜和800萬港豬黃屎可以犧牲回血。

1. 冰封二手樓價，1千萬以下消費貸、經營貸等違法房貸被強制還款
2. 電子人民幣，個人2萬美元泥碼
3. bitcoin
4. 人工代孕

以上4大招可以幫支共續5至10年命，如果連代孕推行成功，人口老化問題亦可以解決埋，加埋洗腦教育和海外滲透，支爆更加無可能，最多科技發展會停滯于2012年，經濟上廉價勞動力已經足夠支共屹立不倒。

其實世界毒瘤要由內部攻破

你老母生雞仔

Facebook 匿名討論?

咁你知道點解要進入艦炮外交未，同拜登進一步切割供應鏈未？

同埋你話 9 月出口你用環比定同比去比 冇左大半年出口，貿易稅又無減過，佢要維持出口咪繼續燒中國D外匯錢囉

每十幾年好多人都覺得唔會支爆、世界經濟永遠好落去，結果？？

by the way 明末同清末都係經濟崩潰而亡國

仲要由1962年堅持到而家
你睇下支那，六四後三十幾年已經冇晒呢種人咁濟

地理環境同埋個政治環境差得遠
國際地位更加唔駛講
當然，共通點係，左膠同UＮ點都唔會出手

五毛？

咩人鏈
懲罰黃店
商場唱歌
阻膠建制派B隊

所以 自己香港只能自己救

唔好對偽黃手軟

但不知由何時開始對付人民

國際支援幾時攻到西方出兵？

但係香港200萬之中, 行完第2日全部都起身番工, 大家當無事一樣

升級既行動, 就係35+之類既30年議會抗爭, 點會唔死?

緬甸果D, 日日都比軍隊威脅住, 升級係肯定既事

救唔到地方就救人
當然，緬甸人嘅自救係值得學習
睇睇異域會了解到山區D人點打遊擊

結果依家真係仲未見到支爆
同埋我check過你條link 個post入面真係乜都見唔到
反而誠實的香港人個post就真係見到你打手證據

希望佢地成功

所謂進一步切割供應鏈，係指晶片、軍工和科研，全世界個個都奶緊人民幣，連Musk都係上海開車廠，眾人皆醉偏偏你獨醒。

『維持出口咪繼續燒中國D外匯錢囉』，已經證明你真係連常識都無。過去一年，支那外滙跌係因為接貨，每個月平均射3百幾億托住港股。

一個擁有14億奴隸國家，無限剝削性勞動力，歡迎各國商人嚟剝削14億奴隸，在等價交換情況下，紅色貴族、世界經濟如何衰落和崩潰呢

少年你太年輕了，嚴重睇少人性嘅醜惡

子彈好簡單，成百年前已幾diy

咩嚟？

火藥 底火?

大家咁話 冷氣軍師

我都覺信得世柒多數都係啲無知少年

而家有問題嘅係CCP，唔係下面班韭菜。對付CCP最佳方法就係要內部分化，丐幫都有污衣派同淨衣派啦

無計，貧窮限制思想

郭文貴

滇緬孤軍係有同幾個金三角部落軍閥結盟屌緬甸軍頭架。所以佢哋係有啲靚嘅美式武器託台灣幫佢還人情團購代訂。

嗯，聽講緬甸人對台灣較nice
因為台灣收容左唔少緬甸難民，雖然以華人為主
但見佢地對台人態度，同支人已經差得遠

歷史因素

Are you kidding me?
你覺得會出兵？

救香港人已經係極限
要救香港就要抗共
老共一日仲掌權
香港都唔會光復到

你定係覺得本土抗爭有用？
唔計香港班25仔賣港求榮死黑警
都仲要睇國安
係軍火都未入到境就滲透左
就算無國安 都仲有老解

香港人係香港打到緬甸咁有咩用？
都仲未計唔夠緬甸咁團結
可以動員多咁多人
香港藍絲 愛支病患仲咁高

世界之柒

唔係話唔想學
但呢啲喺香港地係犯法
想做都做唔到啦

搵到條片簡單講左個問題
深入淺出

如果習近平突然良心發現, 聽日訓醒即刻解散中共, 更輕鬆

good one

孫子兵法其實已經不合時宜

五毛唔識經濟我唔怪你

唔夠人講就話五毛

條女訓係度任砌你會同佢講耶穌嗎

呢條世柒係出名五毛嚟。比人公開放過上tg同fb屌

你寫D point 同 中國或成最大贏家 有乜分別
落埋 order 切割供應鏈又話要奶無事
外匯無錢又話只係托港股無事 (另一個主要用途係生產上遊入貨你又唔講)
總之美國硬、歐盟硬、英國硬下一定會奶

仲有背景你又唔知：美國 Trump、Biden 都講緊美國貨要供應鍊去中國化、歐盟一直相強化東歐生產去脫離中共控制、日本比埋錢叫日廠走又唔見你講 仲有 14 億人，工廠價錢東南亞已經平過中國、中國唯一平係供應鍊整合得好，供應鍊一斷成本幾級上

其實簡單D講咪無 point，只係將 all talk no action 包裝下既全球奶共論 五毛眼下面既中國一定形勢一片大好架

賤種踩港澳門狗 你都可以 refer 同 五毛 互通呀

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問世柒打手交加街38號(狗隻#389613)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

講生產，ABS、POM、PP、LDPE、Vydyne尼龍、太白粉係東南亞邊個國家有一條龍產業鏈？

講印刷，絲印、彩印有邊個國家可以好似支共咁齊備而國際級又可以隨時交板起貨

講鋼材，不銹鋼、GI鋼、螺絲、鉸釘、工模，有邊笪地方直接供貨而且可以專門訂造一個星期內交貨

DLLM同我講人工、工廠、開廠，真係人唔笑狗都吠

所以咪講明要拆供應鏈囉 條供應鏈咪又係幾十年前西方整落，點解搬走就唔可以 仲有上遊基礎技術有幾多中共係有，你自己知啦

拆供應鏈 你連供應鏈有啲咩都唔7識，咁L容易拆嘅2017年就拆咗走資啦

仲有，條供應鏈唔係幾十年前，只係得廿年，我真心唔知你啲邏輯同9up資料係邊度聽番嚟

OK OK 中國或成最大贏家 囉

美國歐盟重建供應鏈支那等食草

呢d懦弱嘅人最叻散佈 blame the victim
又唔睇下以香港資源環境下手足已做能夠做嘅

幾皮人工又Allowance，又有CCP backup ，對一黑警講成本太大

絲打你有無條友嘅資料？想知佢係咪五毛

贏你老味咩，而家係你話支爆呀

唔支爆就代表中國贏？伊朗爆L咗未？契哥老俄爆L咗未？日本、德國做咗戰敗國有無被消失？

支共屹立不倒原因係14億+800萬奴隸天性係不勞而獲，奴隸只會擔心無咗主人就無飯食。

支爆，你哋畀支共屌爆屎眼佢都未有耐爆啦

英國上世紀比美國肢解、蘇聯冷戰比人打到解體、日本貿易戰打到 30 年失落，仲有呢幾年侵朗 GDP 跌左幾多，幣值大跌你又唔講

OK OK 總之 中國成最大贏家 囉

冇留意呢d人，不論係乜背景，我一見有呢d言論就要講返d公道說話比人聽

蘇聯打到解體，原來你真係on9㗎喎。

只有窮L先希望支爆可以做番一等人啦

有時唔止公道說話 數據記錄最實際 大部分連登仔見到都會跟
我見到好多人屌五毛方法就係挖佢過往啲劣言 成個post挖出嚟再貼reply 或者再盡啲整埋database
絲打妳可以考慮下

世柒真係戇鳩架名都有得你叫 世界之柒
連蘇聯係內部經濟原因因為經濟過度國有化所以先爆 咁基本嘅歷史常識都唔知
初中學歷都唔知有無

供應鏈要脫鉤你知唔知工程幾浩大呀美帝武肺之後開始著手準備 搞到依家都未正式開始到呀
就算真係脫鉤 你諗下要咁浩大工程 有幾多時間比支那準備個衝擊？
世柒真係世柒一世都咁柒

atnt都可以叫五毛你都柒得幾勻循

嗱呢啲咪真係專業人士講嘢囉

OK OK 總之 中國成最大贏家 囉 反正 五毛個世界觀 中共 永垂不朽

原來蘇共滅亡得一個原因，真係學到野

ATNA 就幾肯定係 PR 吹風向

認真 北韓、伊朗呢啲屎坑等級嘅都未爆...翠翠嘅決心比金三世大咁多，就算支那草民要好似北韓咁刨草根都會「避唔到、一齊捱」架啦

你有自知之明就好啦 五毛狗

係呀返屋企讀多兩年書先出嚟獻柒啦 世柒

咪你呢類世柒pr

當年美國用石油危機整死蘇聯你又唔講